《法證IV》剝剩黑Bra！趙璧渝試過戶口唔夠$100

繼日前東網為大家重溫無綫劇《法證先鋒》系列嘅經典場面，現正熱播嘅第四季亦有唔少鏡頭成為歷史，好似尋晚播出朱晨麗喺天台勇救服食迷幻藥而除剩黑Bra嘅女子，呢一幕成為網民熱論話題，「黑Bra女」隨即被起底，佢就係趙璧渝。

現年30歲嘅趙璧渝（Osanna）身世坎坷，自小父母異離，母親身兼父職獨力照顧家姐、妹妹同自己三個女，趙璧渝為減輕媽媽負擔，就學期間已出來做兼職幫補家計，一次舞台劇工作令佢愛上演戲，20多歲毅然放棄學業，參加第26期無綫電視藝員訓練班入行。

就算家境一般，趙璧渝堅持向夢想進發，可惜演藝生涯絕唔容易，入行7年大多數都係「行行企企」，甚至連一句對白都冇嘅角色，更曾經工作量少，試過戶口存款唔夠一百蚊！近年開始有「屬於」自己嘅角色，早前於《白色強人》中飾演急症室女醫生Jackie而受到關注，曾參演《愛．回家》、《城寨英雄》、《律政強人》、《解決師》等劇集，稍後播出嘅新劇《逆天奇案》亦有佢嘅演出，加油呀！

東方，cctvb 無人想知

戶口唔夠100好出奇?